【《國歌法》殺到】內地網民high爆 「23條該提上日程了」

【《國歌法》殺到】內地網民high爆 「23條該提上日程了」

即時兩岸

2017-11-04 16:20:40 HKT

(蘋果日報)

人大常委會今日通過將《國歌法》納入《基本法》附件三，在香港、澳門適用，消息公佈後內地網民歡喜若狂，紛紛在網上留言：「挫敗港獨勢力」、「港獨的末日，就要來了」，有網民更稱「23條該提上日程了」。此外，有網民批評目前香港《國旗法》的處罰，處罰5萬港幣及監禁3年實在太輕，建議香港就《國歌法》立法時，應該加重刑罰，如「10年內不能進入政府部門工作」等，以「維護國家尊嚴」。

網民意見：

紳士裝備：就要這樣直接，接下來23條該提上日程了。

羅輯思維的迷妹：早就該立法收拾這些不知道天高地厚的了

西西里胖子：有法可依，再敢噓國歌的才是真狗熊！

IndescibalbeNight：先追溯一把，判幾百個三年徒刑！

資深住院醫師：好！慢慢收回我們的權利

新e客：維護國家尊嚴，挫敗港獨勢力。

獨狼poi：港獨的末日，就要來了。

xile天空：對於沾污國旗的不法分子，要求港澳政府制定法律，在違法後給予拘留，罰款，甚至判刑處理，並且10年內不能進入政府部門工作，維護國家尊嚴，必須要有相應的法律措施。
<蘋果>

不如直接將國安法加入附件3
一國一制

我宜家先白中共點解咁鍾意撚狗班支那人， 原來真係好好玩

我唔要多一粒魚蛋 我要拎左你個粒魚蛋